{
  "Input is empty.": "输入为空。",
  "Assembly completed.": "汇编完成。",
  "Disassembly completed.": "反汇编完成。",
  "Configure '{0}' for real CLI execution.": "配置“{0}”以便实际调用 CLI。",
  "// Assemble placeholder output": "// 汇编占位输出",
  "// Disassemble placeholder output": "// 反汇编占位输出",
  "Select text in the active editor to send it to the RISC-V analyzer.": "在活动编辑器中选择文本后可发送到 RISC-V 分析器。",
  "RISC-V analyzer output copied to clipboard.": "已将 RISC-V 分析器输出复制到剪贴板。",
  "Nothing to copy.": "没有可复制的内容。",
  "No active editor selection to load.": "没有可加载的编辑器选区。",
  "Input": "输入",
  "Load active selection": "加载当前选区",
  "Enter assembly or machine code...": "输入汇编码或机器码...",
  "Output": "输出",
  "Results appear here": "结果显示在此处",
  "Assemble / Disassemble": "汇编 / 反汇编",
  "Click to assemble. Hold Alt and click to disassemble.": "单击执行汇编，按住 Alt 并单击执行反汇编。",
  "Copy Output": "复制",
  "Clear": "清空",
  "Alt+Click the main button to run the disassembler.": "按住 Alt 并单击主按钮运行反汇编。",
  "Running...": "正在运行...",
  "Processing...": "处理中...",
  "Cleared input and output.": "已清空输入与输出。",
  "An error occurred.": "发生错误。",
  "XLEN": "XLEN",
  "32-bit mode": "32 位",
  "64-bit mode": "64 位",
  "128-bit mode": "128 位",
  "Choose the register width for encoding and decoding.": "选择用于编码和解码的寄存器位宽。",
  "Embedded": "嵌入式",
  "Standard": "标准",
  "Choose whether to use embedded architecture (16 registers) or standard architecture (32 registers).": "选择使用嵌入式架构（16 个寄存器）还是标准架构（32 个寄存器）。",
  "Vector Extension": "向量扩展",
  "Disabled": "禁用",
  "Enabled": "启用",
  "Enable RISC-V Vector Extension (RVA) instructions.": "启用 RISC-V 向量扩展 (RVA) 指令。",
  "Assembly": "汇编",
  "Disassembly": "反汇编",
  "XLEN auto-detected as {0}": "已自动检测 XLEN={0}",
  "XLEN selection set to {0}": "XLEN 已设置为 {0}",
  "{0} completed ({1}).": "{0} 已完成（{1}）。",
  "RISC-V {0} failed: {1}": "RISC-V {0} 失败：{1}",
  "assembly": "汇编",
  "disassembly": "反汇编",
  "Unknown error.": "未知错误。",
  "Atomic Extension": "原子扩展",
  "Enable RISC-V Atomic Extension (RVA) instructions.": "启用 RISC-V 原子扩展 (RVA) 指令。",
  "Single-Precision Floating-Point Extension": "单精度浮点扩展",
  "Enable RISC-V Single-Precision Floating-Point Extension (RVF) instructions.": "启用 RISC-V 单精度浮点扩展 (RVF) 指令。",
  "Double-Precision Floating-Point Extension": "双精度浮点扩展",
  "Enable RISC-V Double-Precision Floating-Point Extension (RVD) instructions.": "启用 RISC-V 双精度浮点扩展 (RVD) 指令。",
  "Floating-Point Extension": "浮点扩展",
  "Single-Precision (RVF)": "单精度 (RVF)",
  "Double-Precision (RVD)": "双精度 (RVD)",
  "Quad-Precision (RVQ)": "四精度 (RVQ)",
  "Auto-detect": "自动检测",
  "Enable RISC-V Floating-Point Extensions (RVF/RVD/RVQ) instructions.": "启用 RISC-V 浮点扩展 (RVF/RVD/RVQ) 指令。"
}
